古老IQ題 求秒~~~~

喬治·華盛頓細個斬櫻桃樹既故事相信大家都聽過...
故事話爸爸覺得華盛頓誠實所以無怪佢....
但其實有另一個真正原因， 係咩?

求秒

華盛頓拿著斧頭

屌你老母

秒！